返工對沖股票真係好重要

我早排都有少少心雄，
想 quit 左份工全職炒股
好彩最後俾呢度 d 巴打屌醒左，
寧願少左時間分析股票，
都要堅持返工有穩定收入

依家科技股大跌，
So what ？
「我今個月又出咗糧喎」
月供囉，驚西咩
慢慢同你玩平均成本法都得

個市一跌，
就會慶幸自己仲有份正職

真

Bot

real

假

一出糧買契爺契媽

真 daytrade要追數
心理質素差就仆硬街

失業中

睇得出其實大戶忍左好耐
之前wbs單野係迫住拉升先有牛巿

本多終勝唔係吹水

見啲投行唱好叫人入貨就知佢地想點

睇樓主對上兩星期既post
再睇呢個
真係笑撚死

好感恩有工返

月供有冇推介用邊間

Bill gor日常

bill gor 幾億身家，日日撚我地

on9不嬲係輸先知要返工架啦！贏仲駛返